有咩方法可以兩個月內將電話舊電池降到80%

有咩方法可以快速消耗舊電池

叉住電開住game

微波爐 大約5秒降1%

啱啱叮咗一分鐘，舊電漲咗但係電量仲多咗

真係work?
播片得唔得

首先熄咗「最佳化電池充電」

然後插電

跟住搵隻畫面靚嘅game長開

插電嗰陣好似唔會用電池嘅電

電池怕熱怕凍

換粒電都係幾舊水啫

你俾轉賬方式我地, 我地1人1蚊籌俾你

玩掛機驚

無 去到83會卡住

好奇想知點解你要咁做

屌我真係啱啱83%

係咪set死咗

買咗Apple care，如果跌到落80就可以換一次電

80前幾%好慢

叮完要放入冰格, 一熱一冷, 會縮得快好多

其實唔洗, 我女朋友上次86%都換到 可能因為個apple care 就過期又未用過

滿電開食電3D game 或者loop跑分app。
2小時放到無電再叉滿，咁係消耗得快。

我部8+ 83定84%咗年幾冇郁過

買個cheap雞火牛 長著mon去叉電
快過d 貴火牛去KO 粒電

唔差電一晚就無電啦

屌你
幾舊水換電都俾唔起

唔work
瘋狂差爆再放電到0%
無限loop
好快收皮

thanks,啱啱試左5秒就降左100%，效果比你講更好

不過屋企著緊火係正常？